其實而家仲有冇響屋企打字既freelancer?

以前聽過係打一段錄音或者電影既字幕
其實而家仲有冇

好想做

留名 我都想知

我都好想做

有 5毛囉

做打字唔係做打手啊

咁你做打手都要打字㗎

打手人工出個post得5毫 搵狗做啦

打定一堆罐頭句係記事簿到，不斷複製貼上

香港仲有 jobsdb 成日請人
但人工好低 仲要勁耐先出糧
要自己去佢公司拎cheque

打頭文字D對白可以唔洗開套戲出嚟都打到